一陣我放低你呢

你就好閪無臉架你知唔知